有冇人可以介紹下呢對係咩波鞋？

點解要咁著

唔識講中東/南亞話所以冇問佢

Nike x off white

潮鞋
Nike同Off white合作搞嘅Vapormax
好似炒到七千幾蚊一對

點解有條索帶

話我唔識野都咁話
條索帶真係柒到pk

7000蚊

我覺得幾型

好想睇佢搭電梯條帶zip左入去

連索帶

呢對鞋最型喺條索帶

7到嘔

最貴係條索帶就真

btw 後悔冇買到對af1

呢樣喺真
條帶斷左或者唔見左，對鞋就唔值

個個講條索帶
我睇到個鞋底即刻諗到隱適美

嘩！原來仲有咁多隻色揀架

7鞋